大家準備用利是買咩潮物???

nmd xr1

nmd

村上隆花花

Super x

一手 中銀

NMD R2
YEEZY V2
SUPREME
UNIFORM EXPERIMENT
AAPE
BAPE
不過最緊要都係買NMD先 唔係又比親戚笑

幫架車換套包圍

Manhattan Portage Messenger bag
Y3皮帶
v仔 christo

模型 figure

希望夠錢買條fragment 白電

睇醫生

銀包有咩推介
舊嗰個用左6-7年

希望可以儲夠錢買uniqlo la

竟然無人提買新平衡?咁潮都無人識

一定係nmd

買黎返學用

Nmd同supreme 17ss

比返晒阿媽下年封比人

準備買架 Tesla model s

Cla45

Super X

Nmd